 [

        {
        "level" : 1,
        "question": "Alin sa mga sumusunod na kasarian ang hindi Panlalaking Kasarian?",
        "topic" : "Kasarian ning Palagyu",
        "multiple_choice": [
        "ima",
        "bapa"],
        "answer": 0},

        {
        "level" : 1,
        "question": "Alin ang tamang Panghalip panaong na gagamitin base sa pangungusap na ito: Munta ka keni, ___ ing kayabe kung mako.",
        "topic" : "Panghalip Panaong (Aku, Ika at Iya)",
        "multiple_choice": [
        "ika",
        "aku"],
        "answer": 0},
        
        {
        "level" : 1,
        "question": "Alin ang tamang Panghalip panaong na gagamitin base sa pangungusap na ito: Minawus ya kaku i Ima, ___ kanu ing sali.",
        "topic" : "Panghalip Panaong (Aku, Ika at Iya)",
        "multiple_choice": [
        "ika",
        "aku"],
        "answer": 1},
        
        {
        "level" : 1,
        "question": "Alin sa mga sumusunod na kasarian ang hindi Kapampangan?",
        "topic" : "Kasarian ning Palagyu",
        "multiple_choice": [
        "ima",
        "paper"],
        "answer": 3},

        
        {
        "level" : 1,
        "question": "Alin sa mga susunod na Kapampangan na salita ang hindi nagpapakita ng kilos ng mga hayop?",
        "topic" : "Salitang Papakit Galo o Kimut",
        "multiple_choice": [
        "maglutu",
        "mamulayi"],
        "answer": 0},

        {
        "level" : 1,
        "question": "Alin sa mga susunod na Kapampangan na salita ang hindi nagpapakita ng kilos sa bahay?",
        "topic" : "Salitang Papakit Galo o Kimut",
        "multiple_choice": [
        "manimu",
        "susulapo"],
        "answer": 3},

        {
        "level" : 1,
        "question": "Alin sa mga susunod na Kapampangan na salita ang hindi nagpapakita ng kilos sa paaralan?",
        "topic" : "Salitang Papakit Galo o Kimut",
        "multiple_choice": [
        "mangadi",
        "manigaral"],
        "answer": 2},
        
        {
        "level" : 1,
        "question": "Alin sa mga sumusunod na kasarian ang hindi Kapampangan?",
        "topic" : "Kasarian ning Palagyu",
        "multiple_choice": [
        "bag",
        "tiya"],
        "answer": 1},
        
        {
        "level" : 1,
        "question": "Alin ang tamang Panghalip panaong na gagamitin base sa pangungusap na ito: Atin kaming dintang a bisita, ___ ing dara ku.",
        "topic" : "Panghalip Panaong (Aku, Ika at Iya)",
        "multiple_choice": [
        "ika",
        "aku"],
        "answer": 2},

        {
        "level" : 1,
        "question": "Alin sa mga susunod na Kapampangan na salita ang hindi nagpapakita ng kilos?",
        "topic" : "Salitang Papakit Galo o Kimut",
        "multiple_choice": [
        "lumakad",
        "sukle"],
        "answer": 1}



    ]

